有個勁仆街前度 你問我答

唔撚死都冇撚用 祝佢快啲死

男定女

點仆街法？

請問佢有幾仆街？

我係女 佢係男

搞大肚再帽？

你飛佢？

Hello 無圖

雞

有冇閃卡

多到講唔哂 永遠佢岩我錯 明明係佢錯都可以講到我100%錯哂 滿口歪理 把口勁賤 陌生人都可以咀咒到人地死哂祖宗十八代
有機會有朝一日我一定擺佢上連登推到佢仆街

有無俾左個處佢？

冇大過肚

佢飛我

有具體啲嘅例子

有

散左幾耐？

比我屌ok?!

嘈交勁少事都擺哂上ig Snapchat 屌到我地底泥咁 但明明根本唔係我錯

Not ok

就今日啦 機會黎啦

你同ex幾大個

差唔多兩年 但憎到佢仆街 恨不得佢死

樓主靚女？

Y

驚自爆 依個歲數太少人好似佢咁賤

咪喇 佢一陣擺返我上去 我真係唔夠佢玩

唔關你事

15-20,21-25,26-30?

見人見智 佢賤唔賤同我靚唔靚冇關係 但靚過哂佢所有女朋友先

Ok

有男朋友

究竟幾仆街先至會比人僧足2年
Btw 點解你重可以忍到佢飛你？
Detail啲 得唔得

以為講我

嚇死人咩，個心離一離呀.gif

仆街磁石

臭雞

係超撚仆街 散左仲要成日扮冇事過黎認親認戚 嘔心到
佢以前偷食 有哂所有相同對話 仲話我屈尻佢 屌返我轉頭 真係屌佢老母 教埋啲垃圾仔出黎

又臭咩雞啊死毒撚

臭g

一齊左幾耐

依家有冇拍拖

我都有個靚女前度 但我唔仆街

三年

G

私家g

抵死

我都係男朋友隻私家G

點解仲可以一齊咁耐

我教你

比我就一早打死左佢

一句講哂邊個溝邊個先

搞左幾多次野?

臭西

幾多歲？

冇實例支持好難令人認同你既講法架喎

我都唔撚知 年少不更事

唔夠佢打

佢溝我

太耐了 唔記得好details既位
係街意見不合個時 佢會自己一個人行 掉低我
我就成個奴隸咁跟係後面係咁sorry
邊撚到會有男人咁狗賤？

唔春知 唔想記起 想佢快撚啲死

你而家幾大?

都話驚自爆

俾個範圍都得掛

你地點樣識先

佢好大隻？

中同

矮毒柒黎 但無知少女眼中應該當佢男神

幾高可以做到男神

矮仔都可以溝死女？

17頭

算有才華 唔講太多 講多左就好易估係邊個

咁都唔係好矮之嘛

都唔算矮啦 咁你自己幾高先

佢好出名咖咩

同我一齊個時16尾 唔知佢有冇高左嘛

又唔係 但係某個界別就好出名

正想問

驚自爆 唔答

14-18?

咩界別

唔講喇 真係太易估

佢係咪好多女

此post已完

16幾

係咪音樂界

負皮，上一頁，唔講年齡，驚自爆

以前多 依家少左 可能識耐左人格暴露左

咁你咪唔好問

天空李?

咩叫天空李

乜撚都驚自爆 屌你老母答幾多歲都話會自爆
咁你就咪春開post啦 抵你條柒頭比人玩

佢仲做左咩仆街野

咁我自己覺得歲數講完會自爆而唔答有咩問題

衰十一?

籃球界？

冇 但一講左 識佢既睇到就會估到

咁你講到一鬧交佢就放野上ig 又話一齊三年 又散左兩年
又係某個界別好出名 識你地既人早就估到啦
多餘

佢換左咁多畫 唔會記得

呢個故事教訓我地做仆街仔就可以食到處女
利申：ex 同exex都係被仆街仔破